呢個世上真係好多黃心穎

屌
如題
見人地有女朋友都撲埋去

其實專一係咩
老婆老公 男女朋友 係浮雲？

問下你男朋友

我唸佢覺得係

呢個世界仲多許志安
潛意識都係想偷食

好灰

惡人有惡報
希望所有偷食既人
都得到應有既報應

你男友偷食未？

唔比人發現就繼續食人地男朋友人地老公
到出左事就講到好對唔住全世界
唔係有心要咁做
好心唔好咁假啦